美股認真討論區 MCXXXVIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

Socialism for the rich

拜登

自由市場原來有cap嘅

CAPitalism?

大奇蹟日正在上映
同場加映GME史詩戰爭

比預期跌得少

個巿強到完全冇力跌

無尋日咁痴線

係TAT組合

成班輸俾時代嘅廢老

冇咩感覺
今朝講到世界末日咁

3T 可以摺埋了

市都未開

大家果股gme 幾錢
均價$280

未開市

TAT, 哭能左

睇完one up on Wall Street
決定SH至死

450

呢度大把2頭啦

點解3隻都有齊

哭能左

因為你係廢老

哭𠹌左成晚

ANA 先係廢老組知
Aapl
Nvda
Amd

少年股神

冬令比佢哋食左

唔係兒子就係少年股神

我D TSLA 冇啦

佩服 果時我仲on99咁學人上莊

用IB 嘅巴打
我想問吓點解我withdraw fund淨係可以揀港紙揀唔到美金

上莊可以食女

我係廢老

但我係呀雞

有無上ib office 簽名?

寶寶慢牛上30

Gme最壞情況會係乜

忍唔住手買撚左GME

冇
要親自上？

0囉

配股？

啲人話平時睇得啲咩多
連登廣告就會出
我係:

其實早兩年已經想玩

停牌30日"調查"broker禁止用戶買賣問題
30日後調查完無可疑
close file

Same same

SAAS XM 又升啦

Same here

放鳩晒正股 淨係買左佢同uvxy

To the moon1000$

禁買賣都係要結算

點會呀
SEC都已經潛咗落地核

定啦

拎左TSLA 50% PROFIT 屌左入去

大芋

係

你之前用bank 入$
一定只可same bank withdraw same currency

上去IB HK office (@pp) 簽名
就可以出到其它貨幣 (or USD/HKD/CNH only, forogt)

就咁睇今晚都無乜機會岀現

-1000

你契媽

停賽30日驚閪咩 正股驚閪
不過唔知班大戶要俾幾多息

9點citron有野講
唔知係咪想投降輸一半呢

都幾麻煩

我係交友網

幾間clearing house, broker執粒, 之後股爆

100000
Broker變Broken

停牌啲空頭死得仲慘

會唔會話已經一早平左倉

屌，仲諗緊今日正股走唔走

我係業主貸款

岩岩去公園聽到d廢老講
用牛牛買豬m耳

簽一次就得
唔係次次draw $都要

唔係話90平曬？

其實三大指數都回緊 係唔係高估左wsb 既威力？

我自己睇白宮點都要出手
一爆上黎唔講得笑
點都要修正番個系統

睇唔到市跌同佢有咩關係

聲稱 90輸100% 走咗

媽，我不想努力了

應該冇因果關係 睇華爾街心情

真心？

大大話話成個2020年profit wor

我覺得係要修正但唔係broken自己修正囉

呢個真 大戶要你生就生 死就死

咁依家堆stop邊個keep緊

修咩正,明顯係班short seller自己沽得太盡,無估到會有散戶集結針對班人

咁狼死？

熊市第一步

佢修正得既話點都連埋支棍落送比所有人

簽完你直射你自己嘅離岸美股戶口都得

琴晚5點SQQQ放哂

一陣佢話反左手點拆

GME最壞情況係機構寧願融資滿足保證金唔爆倉慢慢同你磨時間，太多不確定性，股東賣股配股都玩完，散戶等一個星期可能得，下個星期下個月仲keep唔keep到？

唔俾啲人short多個100%?

除咗yolo股我睇唔到有邊隻大股升

價投其實冇咩好擔心
疫情完左大機會變番價投天下
價值股>增長股

買少少支持下 all in就太高風險

本身有條咁既法例

實keep到 望到個前景阿嗎 到時散戶真係keep到 但炒到成萬咁點算

呀Elon爸爸寧願岀口術幫其他
都唔理下自己

上左熱門 一陣又成班入黎引戰

今晚會唔會pltr救倉

支持

問題係散戶自己又肯唔肯幾千美金自己炒上去，個個都lock個價去3萬幾

唔知條 rule 現況係點

對佢黎講多一億同多十億分別不大

咁今次點解會出事

盤前升，都好似無乜運行

bearish = unethical

i am asshole

炒60 500 3000分別係邊 味又係有 同 無曬既方別

我之前都以為好煩
但上去同佢講簽名, 佢俾張紙你真係簽個名就得
前後唔洗1分鐘...

麻煩哂兩位巴打解答

ft?

A. 有人犯左法
B. 條法例已經唔存在

IB

簽完射去邊柒到都得？

已清倉

美股有冇得提實貨

太高調話gme公司基本面太差要沽到佢執笠,幾萬員工無野做先激起wsb出手針對姐

office hrs 行上去ibhk office okay

Suite 1512, Two Pacific Place, 88 Queensway, Admiralty, HK

8-18, mon-fri

Google salvaged Robinhood's one-star rating by deleting nearly 100,000 negative reviews.

有冇人可以講下真正股災前夕係點？
想學下野

靈車特價

真正既sh

再入soxx

分個gameshop入面既收銀俾你

使唔使預約

暴巴好嬲

唔係有人上年已經post過short interest太高入咗貨啦咩

我果時有預約

明白 其他名嘅戶口我就assume唔得

我無, 直接產上去

yes, account name = your name
anywhere worldwide, with swift

崑崙銀行唔得

肯定唔得，防洗黑錢

已入兩股支持

抵比人搞啦咁

有班人一早埋伏定以為沽空佬遲早都會平倉,主因係之後話要沽到執笠為止,個班埋伏既順理成章發哂達

成功與否
都幾肯定無有個股災岀現

我個BB曾經都試過23歲 不過佢依排衰緊11

not need

walk in , bring hkid card

receptionist sign your name

done

Lm

28歲

yes

唔使預約
帶身份證, 上去簽個名就ok

ARKK又加返tsla

recep條女好正

有大志少少 500okay?

早兩日太心急溝 arkk

今日SH派又輸

全倉sqqq有冇得輸

尋日開倉今日清倉

個個都咁後生

買sqqq不如買gme

珍

望落應該有賺
希望FT唔好執

主要搞羅賓漢同ib姐我諗

驚閪 ft 有50幻 除非你大芋另計

从GME可以学到的RISK 101

期权的魅力是，它可以成为最好的赌具，也可以成为交易者最深刻的噩梦。同样，期权如同乐高一样，如果你知道自己正在做些什么，那么你能够表达非常精妙的交易观点同时限制你对应的风险。

然而如果你对自己所做的事情毫无认知，那就是如同先前short naked call on lng 的那位仁兄一样，被市场直接打爆。这种卖出裸call不去买入spot对冲的行为除了找死还是找死。我在知识星球中详尽描述了short call的潜在风险和危害，同时也对应着short call在盘整下跌中，巨大的收益概率以及诱人的收益稳定性（只要股票不涨），short call 在盘整温和下跌中和大碟中可以躺着拿些premium， 然而任何的事物都有其代价。

short naked call的这部分傻瓜选择不持有任何现股作为对冲，比如GME这部分做空者，从347美金的现价来看这部分做空者已经被杀光了。而且绝大多数的巨大跳涨都是在盘外发生的，这意味着如果你持有大量的short call position，你根本无从交割，因此你打开交易软件应该会晕倒甚至想要跳楼。

自从美联储释放更多流动性以来，VIX的均值就已经从15跳上了20，而剩余的流动性不断在个股中流窜，而这个结构性的变化也导致盘后的时段变成行情真正驱动的时候。而盘中交易的时刻只是让你建立仓位并且做出调整的，因为真正的行情都在盘后。这几年我感受很明显，虽然是整个市场的volatility不断在提升，然而代价就是经常有些这种幺蛾子，不确定的大行情。

真正学懂期权的人更多会把期权当成风险管理的应用工具，也就是我要强调的RISK 101，在大学的时候，基本没有大学教授回去专门传授这门课程。教授也不会和你一起讨论GME，或是MRNA，或是干脆和你去VEGAS玩Black Jack, 经济学教授口中所描述的新凯恩斯主义下的经济学是永远在学术意义上均衡的equribrium in academy fashion.

教授不会告诉你交易的核心事实上在于控制风险，并且exploit the risk

我个人是做外汇交易出来的，所以我看很多央行释放的消息，而在外汇中很多时候我们散户交易的是CFD，也就是差价合同（99%的散户）这也意味着什么，市场的走向就是上升，下跌或是横向盘整。我们对于风控的操作就是打限价单和止损。如果我们喜欢的形态没有出来，那么就不要轻举妄动。

而引入期权事实上会给你的交易增加大量的容错率，而且你也可以通过大量的不同ETF期权来组合，表达自己的观点，而这些ETFoption流动性很好，而且strike也够多。比如说VXX 跟踪短期VIX走向的这只ETF，我经常交易他的spot还有options.

期权带来的交易上面的冲击，就是我开始注重除了市场走势，以及形态之外的关键因素，那就是volatility还有风险。我开始得以量化风险。

每当我想要投机做单边，我可以Long vol, 每当我想要赚点premium我可以·sell vol，也就是我可以根据市场的不同切换模式，切换风险管控模式，甚至在股票长期横盘的时候做option writter 赚取premium.

然而往往翻车的却是这些options guru，当初那个在youtube录制视频和投资者道歉的这个对冲基金经理还写了好几本书，how to trade options， 然而为什么他会失败，其实和他无法把持住这个巨大的贪念有关。

当你不去hedge，你自然赚的更多，而你赚更多的原因本质上是因为你承担了更多的潜在风险。

期权就是一个关于等价交换的交易工具。你想要更多收益？更多概率盈利？那就拿风险来交换吧！所以怎么在期权策略的选择和风险中得到一个风险收益比的最优化，这就是期权老司机的功力。

哪怕一个人懂得再多，只要这个人一旦动了贪念，想赚取过多的钱，那么它必然有概率伤及自身。所以这个贪念，怎么把持住？

交易投资是一辈子的事，并不在于一两笔交易。往往梭哈耽误了更多是自己的交易生涯。从GME这件事可以学到，尽管央行给了我们这么多的流动性，还有vol, 我们看见每天暴涨暴跌的标的物，根本控制不住自己。

比如那批看到原油油价3块钱的冲进去投机的，到现在已经被埋葬了。有些极端行情，杠铃事件可以参与，如果我们有edge，我们可以参与，但是如果我们根本毫无所知，那么建议静观其变。

以上是我做多年交易的一些insight的分享，我一般不写热点，但我觉得这个事件写出来很有意义。大部分的不一定有市场实战经验，而我个人无论在long 或是short都有积累很多的交易经验，其他不敢说，风险我是能够看到的。

我以前交易的单边行情，最多的时候daily pnl 3~7M up and down都试过，所以大风大浪还是经历过一些的，我擅长的毕竟是狩猎黑天鹅，然而GME这种，我一般都是有限参与，我的risks exposure都非常有限。

Dorian君

太陽神又陸沉 仲跌多過持倉個堆solar

+3800升咁多都要跌

有無人發覺唐記越黎越多人食 係咪經濟差既表現

全球咁撚多人，會唔會走數
等都唔知幾耐先攞得返
重點係等緊嗰陣點炒

清哂啦我都

做乜而家跳bb船

抵食 經濟好都會食

nasdaq future near day low

果果又無底

美帝sipc 都走數咁無人買美股啦

D飯唔錯
好過P巴食個d...?

又話跌
都跌唔落
今日全世界都要GME

依個十分

晚市少左選擇?
都係外賣寧願食間平既

重點係爆咗實大把平貨，點買

好多野外賣比堂食真係垃圾好多

對衝基金香櫞稱將有重大事件宣佈，個人投資者應該關注該聲明。

大戶：攬炒成個市

等gme風波完左再入市
今晚收市前入uvxy應該係free money

番歸個陣見到勁多人排

尋晚見住 AAL 勃起
先醒起致富個戶口有一大堆 AAL 未放
禁制放已經遲咗 只係可以 25 蚊位放到

最差係宣布破產 唔會在接倉？

白卡佬準備入黎gel頭

破產？

比連仔ban左

Ban左

You are not alone bro

真係架？
點解嘅
冇追post

再讀！

佢今朝咁洗，佢應該預左ban
黑暗兵法

今朝入黎洗版
咁就緊係report佢啦

我仲慘過你

Let them pay

我減咗1/3

你當暫時擺去社署

原來今朝入過黎
咁十萬蚊咪變左壞帳

IB加左margin ?

有機會再同船

又要睇住gme撚升到嘭嘭聲
自己就2t 全紅

有冇人今晚文字直播呀 我好撚Hi 啊!!!!!

今日盤前師好似都幾冷靜

識唔識嘢架屌，今晚無 v 彈了

原來咁多少年股神
睇黎老了

突發！海南航空破產！

嘩嘩嘩

佢公子獻頭
有乜計

無咩所謂 佢地唔會gel頭串柒柒

你又末日call?

早d儲錢 早d走

港航啲mk 妹點算

燈到提早完場

呢度啲少年股神正常好多
起碼聽人分析聽人勸

今次有史以來, vix spike 未回落
但retail 最greed 的一次...

yolo

唔係保良局咩

好羨慕
咁細個就識黎玩美股

點解讀好

我係三章新手

買下股票姐飛巴線都唔過做唔到股神

入嚟虛心學習

真，依家啲後生仔好勁
我好似佢咁細仲on居居

飛巴線上年係50%？

2130？

全日空呢個真係好笑

x2

早幾年識買就好
利申: 2中

好似係 唔鬼記得了

⋯

熊友上子彈

銀號

孖咗1股GME

前晚柒左溝 arkk 好後悔

今晚開市究竟會點

我高中三年玩港股紙倉

屌你

屌女巴領軍，攞返我哋應得嘅嘢

daddy

洗唔洗尋日加倉，今日清倉

全世界long gme都犯咗法

25仔, set 1000

Set幾多先岩

推土機前執石

倉入有30%專門拎黎炒作既 已經賣晒keep cash

咁多十零歲既巴打 唔響度講咁多g了

好驚佢地真係扭曲左啲價值觀

趁後生了解有精力先正

任講唔嬲

屌你啊
暴大既港女係最好的

Arkk pltr jnj 都渣過世既
所以我先話上星期所有決定都錯

係咪你晏晝先話今晚call G

我都輸
唔駛喊
一齊睇住少年股神贏

今日開返, 係咪代表clearing已經解決liquadity 問題

驚佢地一時扯起做真漢子

陣間shitron有野講

唔是我 我處男

上星期又關呢星期咩事啊清

出面大把post 講所有女都係G

上得連登仲係清泉？

42096

唔講佢地都去架喇
後生有力緊係去玩喇，唔通人到中年無力先去咩

AAPL TSM慘變廢老

好

p巴都講得多啦
又睇戲又剩

今個星期飛天就唔會咁諗

除左爭食，我都未見過男人會因為呢d野而鬧交

連tsla都變廢老

係今個星期，手快快打錯

講真 後生應該放目標係同學到 炒股賺爆房錢同藥錢

世界和平嘅方法

有 你過成人台睇下係唔係都話人護主自貼

唔教都壞架喇

Cs set唔到5位數

原來呢度都咁多人gme
咁其實你地之前係互屌啲乜

有冇琴日bb建左倉既今晚清翻倉

詠美

全倉左TT 而家日日比人笑識唔識玩股票

支那暴發戶屌鳩香港人落後

呢個係植物人組合

其實撐wsb
但睇順眼gme post班人
又串又成班邪教咁

點解

why not both

Blockchain會戰勝歸來

IB又死咗？用app同網頁版都睇唔到average price同P/L

冇反應仲慘

一直等緊你開拖

驚比人玩爛到跌落個位數

定性別

今晚準備再死ser
但係直覺真係唔會股joy

= 一朝得志嗰隻臭雞笑人買etf

冇GME過
得一張put小注

尋晚買 今朝賣

my mara put

就算跌到個位數都買唔到
屌你老母ib

三上啲片冇嘢睇

個市弱到完全冇力升

有long GME同要吹奏GME 無直接關係

直覺周不時錯

要炒股

跌番落未比wsb玩爛o既時候就最好
慢慢咁上

有冇人睇晒ARK果份Big ideas 2021

想問下ib usd轉番hkd
點解唔比我cash out

琴晚算唔算

之後會唔會ban retail買option

都岩嘅
咁有個人玩圍骰盅鋪鋪都大額圍骰 仲企到係到
笑你仲買緊大細 咁你都吹佢唔脹

比Elon papa懲罰

我得喎

早d知呢個世界既美好，唔好到準備結婚/結左婚先知，到時出去擁抱世界就唔好喇

d 股仲係妹下妹咁 等到8點神祕力量入市升小小 再千升
唔信可以返黎鞭我屍

隻SI仍然跑輸其他

納dee準備回返1% 睇唔透點解會股joy

可能係妹市

t+2？

致富出通知, 話美國券商取消曬現價+-30%既盤

屌之前BT過一套AV
一睇覺得怪怪哋 睇多陣原來條「女」有鳩嘅

好耐無見呢張圖

hyper暴

唔比掛超過現價3成的instructions

見佢話可以cash out嘅hkd 仲係0

頭半份=買SEMICONDUCTOR=買TSM

手持gme做對沖
準備再孖契媽

敗登唔會比人跌 放心都得

講吓遮
我得長倉 得返幾%cash
我都唔想爆

Wtf
邊隻

似假波

T+2?

出面推post 咁快
搞到呢度要碌多兩碌先搵到到

全部

idk ib 個掣壞咗
tws show 唔到unrealised profit

個市強到完全冇力跌
又開始V彈

篠田優幾正

契媽入TSLA

一起身望到個倉深紅但gme爆升，心情好複雜

x3

NVDA?

識食

好似無睇過城城

即係演技唔好啦

出面post話羅賓漢剩係可以每日最多5股gme持倉

有咩推薦 最近搵唔到新女睇

因為我淨係試過就咁hkd cash out
未試過usd轉hkd 再cash out
過兩日再睇下先

屌完了

IB個倉啲成本全部show唔到

數量好少

今晚個市又係俾GME吸乾?

睇返幅圖其實都唔係太差

如果出手搞gme的話個市就會升
好似尋晚咁

千升了

巴打留意到你吹左一日好友風

Papa暴力救coin市

今晚千升

係咪要入定啲aapl

今晚等睇結果 事實勝於雄辯

真。祝福

GME會吸曬市場上時嘅錢 其他股等閪冧

但係你雄辯左一日

今晚睇下有冇料到

留名先

承你貴言

等睇戲 指數都沖緊上去

今晚google下 反正廢佬股唔會爆升

證明佢真係好有信念

無人講咪.....請你分享下囉

佢寫真好睇啲

都正

講就易

Robinhood 係CNBC直接講尋日唔夠deposit

話唔定d 大戶掃緊平貨
跌唔跌唔係睇gme 係睇大戶出唔出貨

其實琴日直接講咪得

如果gme上到500我會走咁d其他股票

呢個正路呀，就算唔係鐘意佢呢type你都會j得落手

個人好灰

Citron幾點出黎屌

大媽大手入咗TSLA
反正財報靚遲早升

相反如果gme一西冧時
o的錢就會放哂去其他正股到
尋晚就係例子

我依加對沖緊啦

笑ft啦拿

納仔要徒6000但gme go to the moon

一出黎就大嗌屌老母 我洗驚你班傻散？

印象中香港都有office比你拎實體股票
早半年有位巴打提

老實講，唔好睇到咁對立，我諗實有大戶本身都有買黎做風險平衡

Citron : 已經轉左好倉 傻仔

有無人一齊討論下如果gme真係升到1000
會唔會有咩連鎖反應

擺明想燈

有啲個樣太嫩真係J唔落

2200 , 開市前半個鐘

All or nth

唔一定大户就係空軍既

gme個impact scale真係太細

一陣個call: Andrew left: SH!!!

連郡有愛

美國券商就GEM及AMC設立交易限制, 所有距離現價超越30%之股票指示(包括條件觸發盤)將會自動取消

今晚唔止股joy，連大卷商都連環引爆埋
大家cash out左未

都唔係架
成交額仲高過tsla aapl o的大股
但錢就得咁多
咁咪係由呢o的股流出而走入gme

要死一齊散
點都唔平架啦

Thx Ching

連暴巴都擊戰鼓

沽完未

姐係迫全世界睇住個市

返工對沖

點知佢反手sh就好笑

意思係逼住散戶賣？

明燈係導人去光明既地方

仆街自動放遠set 99999都唔撚得

又沽

尋日跌咁多，又靚er, 仲要真係開始賺錢，緊係入喇

緊係靜靜雞轉買CALL啦
CASH IN先話 星期一平左,再買完CALL再平埋

果果136都企唔穩
黑木清
我好凍呀

可以喎

TSLA上1400不是夢

券商爆煲會點 係咪等sipc n年後賠

小左樣野玩

就係驚真係上到去 迫大家mon市

唔係咁細都推唔到咁癲啦

掂啊

我papa肯返黎撻匙開車未呀

FC2仲有得睇？
好耐冇上過

有無睇swag/麻豆果啲 聽得明佢講咩都幾過癮

有啲片搵啲童顏扮細路女 真係cls
見到都扮睇唔到

FT個台灣佬好似信得過，仲未出賤招

跟住佢一齊沽

呢個叫嫩，松木一香叫咩
好鐘意佢出道果套俾吉村卓老師淫辱

之前睇Pornhub
俾人搞咗之後

其實好似all in GME咁
與其係到空倉觀察不如all or nothing

呢到變左成人台？

yes,
turnover 最大
gamma 係史上最大

敗登仔

低估左玩既人mon市能力

美指數冇跌過咁制

笑死

gay

低估群聚力量

用電腦洗盤上落

而家睇好似未gamma squeeze
到左會唔會上5位數

On9
一棍就80%，lmt淨係比30%

巴打一定好靚仔

偽毒可恥

same

變左鬥快，一定唔會夠server房啲hft program

聽日星期六通頂同佢玩

jail time

今晚大戰前都開到成人台
好有愛

加完睇佢啲野
慢過呢到幾陪
曬錢曬時間
又柒

又到AI玩高頻交易

今晚肯撚定會有大上大落既情況,目標係打中d人既stop loss

Bookmark 定先

其實搵人左腳踩右腳咪得，2倍2倍咁上

MOC

即係到頭黎都係大户打交啦

極樂淨土

好過真係睇細路女，合法架

thank

幅圖笑到噴水

同一個post兩個氣氛

佢夠$同 apex settle?
所以apex 無搞佢

大V 緊 唔洗驚

拜登先中意

下下都squeeze la
前日係15 sigma event

唔係，入 u 之前真係好撚毒，中學個陣我班主任問我老母我係咪有自閉症

成績差唔鍾意講野，不過讀左 u 想改變下，咪又玩 ocamp 又執下個樣

同埋做左大學生自信左，連做運動個教練都話我讀 u 變左好多

果套真係拍得幾好

所以話有戀童股，一定比gme更癲
大麻太陽能，行埋一邊啦

台積電版

順其自然

Wise words

應該升得快過GME

依家clearing firm 似同一陣線

狂掃 唔好諗

贏錢輸錢都係要屌女的

咁就要睇你個樣點中間以下就你諗你喇

戀童股

係咪過畫今晚就知個結局係點

出面啲人開始淆ib執笠

證明你柒極有個譜

我無參戰，所以專心開台，打飛機避難

同五大訴求一樣
散戶注定含撚四散

今晚預大市妹 睇片好過

SLV

大棍上

AG

我一入到黎··

點解變咗成人台嘅

燒山好似睇好散戶

好巴堆銀泉下有知了

係 佢話空頭一定出事

叫條友收聲

I am ready

TSM

一人一股

TSLA

一陣tsla準備升空

咁都無乜野做到不如吹下水

因為要清倉
要買gme呀賭場呀
要做既都做左
無野可以再做

TAT

spacex official youtube channel 會唔會直播

兩隻都喺手
啱啱買完就狂跌

睇邊隻死邊隻

見證歷史

500鎂入場見證歷史 打爆大戶
有人覺得值 有人覺得戇鳩
最緊要量力而為

FAA批左未架

counterparty risk
無人知今日16:00 個炸彈去邊個到, 要最後先開彩
retail side clearing firm 企一邊好正常

金銀號解除潛艇模式

Rule 1
Rule 2

好正

分d元氣比我呀

棍依d野，第一次係痛
第 2 次開始會無咁痛，跟住就會享受

好勇

被虐狂

NTSB準備上線

我祝福佢地賺大錢，賺埋我個份

跌到有心理病

開鮑

負油價都未死啦

第一嘢菊花已經開闊左幾cm，自然唔會痛第二嘢

Aapl都升番上黎

wow

其實WSB已經輸咗了
買得五股同唔比你買分別唔大 都唔夠你推上去

50%SQ+ 50%GME
完美

台股早盤受美股激勵彈升，但逐步走低翻黑，尾盤更急殺近90點，收盤時跌277.57點或1.
80%，報15138.31點，連2日低於月線，成交量3544.12億台幣。權值股龍頭台積電最後1盤
慘遭外資倒貨15000餘張，不僅失守600元大關，摜破周線591.4元，收盤價591元，跌幅1.
66%。
隨美國上周初領失業金數據公布、優於預期後，美股道瓊指數反彈、收紅300點，費半大
漲逾2％，台股29日開盤彈升，然卻開高走低、顯得欲振乏力，加權指數雖一度上漲百點
，但目前走疲至平盤上下，暫報15,413點，櫃買指數同步翻黑，目前下跌0.22％，暫報18
2.66點。

統一投顧表示，外資連5日賣超台股，加上國際股市動盪，台股28日指數跳空下跌、失守
月線。考量春節長假漫漫，台灣疫情持續，節後不確定因素升高，加上外資持續調節台股
，且期貨避險空單增加，目前僅剩5個交易日就封關，追價買盤觀望，壓抑指數表現空間
，宜提高風險意識，落袋為安，確保戰果。選股僅建議工具機、腳踏車、高殖利率及防禦
型類股。

你個名

冇事啦

唔明clearing firm 企散戶呢邊?

IB 負油價好似交易唔到

同埋限左限價盤set價
應該度好晒今晚end game

忘巴

今日入場先有資格講唔係為賺錢

股市d棍落wow你諗乜

遲啲套戲原來連poster都有埋

完美風險平衡 唔驚

其實台股有幾大參考性？ 好少見人講
定純粹睇tsm

呢兩日都買唔到gme 今晚要買到

佢有啲緊火姐

果然gme一跌
指數就升番

大戶再一次同我地講 佢地係玩哂

燒山真係好燈

跌（+96%）

大鱷先最想爆，一爆必定有行收皮不問價掟貨，咁先有機會執平貨

仆街空投做出黎嘅假像，
為左要帶風向

今晚gme應該有至少兩三個鐘係停緊盤

頭先410嗰時跌緊二百幾點

收到風the one 入場

睇埋9:00西檸咁咩先

The One 咩料？

???

I love譚玉瑛姐姐

今晚咩都唔買 淨係買咗入場券等睇戲

知咩事啦

Don’t j me

點解咁多0.01股

我就唔好呢味嘅 估唔到忘巴係抖m

入左一股 見證歷史時刻

冇事啦 推左間robinhood出黎送頭

琴日1字頭入唔到 好撚心痛

好多新手買

應該係屌鳩老散今晚收wsb皮

入到你都驚 drop to zero

執左都有最低賠償金比番你嘅

可能一戰成名
TAT以後變廢佬股

屌IB
SC咗BB個margin requirement反而仲高咗

香港ib唔係無sipc咩

ib係sipc
今晚就要ib同rh收皮

今次個股災完左啦 你feel 唔feel 到？

已經分唔到明燈大師真燈定假燈

我用sofi
Saddd

今晚大亂交

暴巴瘋了 都瘋了

sorry 我真係好努力睇晒全文
但佢講到funding settlement個度真係唔明
點解幫客人買股票要borrow money?
佢唔係一個平台咩?

我既出現係為左世界更美好

Chaos

Elon baba 同AOC 果度笑咗

我用ft
話時話ft好似冇咩點講gme嘅

專家食屎啦.jpg

依幅有啲感動

好感動

人均100%+

明明人哋想推翻華爾街 但班新手就想一夜致富

暴巴會日本證券戶口？

好想今次夾爆大戶 黎個特大災難
好想睇d基金佬一間一間收皮

琴日-13%我都冇咩感覺
我係唔係痴咗線

新手出師有名 唔鬧得

大戶幾點接貨

全call股神？

咁就算同一隊軍隊入面
每個人都有佢地各自目的嘅

我用$BB profit 1/10 SH GME dllm